有時分唔到手就係因為唔甘心（都幾長）

記錄我地一齊4年既日子

斷斷續續都一齊咗四年
雖然之間好多問題
尤其係啲愛情觀好唔同
但我承認自己都真係好愛你
每次一齊返我都變得更加遷就你
但後來連我都感受唔到你需要我既時候
或者大家真係緣份到此

一直以黎我都有做好女朋友本份
一齊咁耐我每餐飯每次開房我都堅持AA
以前你冇返工我都唔介意咩都比多啲

你重視私人空間，中意打機睇波
我都盡量比你做你想做既野
特登去學你中意玩既game
結果換黎你一句覺得咁樣好勉強

你唔中意出咁多街
收工放假我都盡量唔想你出街
頂多行商場睇戲食餐飯（唔係而家）

為左滿足你性方面既喜好
好多我以前冇做過既野我都為你試

可能大家一早分開左就唔應該再返轉頭
到而家分開過兩次又再一齊返
我以為我遷就你更多會令你更加愛我
但好無奈地
我已經係你身上感受唔到任何愛
進化到連我同你分享下日常既事
你都唔想聽，嫌我長氣
關於我既事，冇乜邊樣你有興趣聽
講過既野冇乜邊樣記得

一齊咁耐每次嗌交
無論邊個錯，你都會拗到自己有道理
就算你唔岩先
一句對唔住一句唔好嬲啦都唔會講
明明我只係需要你氹我一句
我就可以咩事都冇
一個whatsapp關心下都唔會

我知道你覺得自己一個生活更加好
對你黎講拍拖根本係冇需要
一次又一次復合可能只係唔甘心
我唔甘心付出左咁多但你唔愛我

我終於明白
有時唔中意就係唔中意
同你付出幾多係冇關係

希望你下一個會比我更好啦

講撚完

你可唔可以做我女朋友

做咁多嘢都係冇意思的確係好可惜
絲打加油 搵個珍惜你嘅人
Btw分咗？

諗緊點講

我決定左出家了

我都係分咗手個零月
初初都會諗明明自己付出咗咁多（同你差唔多）
但依家睇清楚反而明白愛情唔係付出幾多就有一樣嘅回報
總有人係唔識珍識 你唔需要祝福佢搵個更好
你只要相信自己值得更好
總會遇到個珍惜你份愛嘅人

以為自己開

我覺得你既愛情觀本身都唔係咁好（講緊「為你」點點點果part）
就咁聽覺得做你男朋友會感覺到係接受你既恩惠
我做男人都唔會中意呢種感覺

另一個角度係兩個人一齊既焦點應該係自願性
代入你地既關係就係：太多你「為我」點點點 又太多「因為」咁「所以」expect我又要點點點
就變左個焦點去左責任要感恩咁
所以佢就會覺得好勉強

而如果佢覺得左你係咁（講緊你係佢心中既形象）咁你都唔好expect可以點改變自己去

同你經歷嘅野係一模一樣 如果唔係我個ex同我分手 我諗我都會同你一樣 明知道唔夾都要繼續一齊放手先會得到幸福啊 唔值得為佢停留咁耐 加油

唔甘心係真
但分手會更好

為另一個人努力改變 最後只會感動到自己 人哋唔會感動

我就係唔識珍惜個個，被分手 無得後悔了

太努力為人地改變只會迷失自己
適當咁做返自己 對對方黎講可能仲吸引
當你將生活重心放晒落對方到時就係gg了

你男朋友鐘意飲水，但你係咁畀茶佢飲，都冇用，你需要一個鐘意飲水既男朋友，咁會好d

經歷緊相同嘅野
我已經好就佢，佢都係話我比唔夠空間佢
我有同佢講過我唔鍾意嘅野佢都唔理我繼續做
佢依家仲要玩埋交友app識女仔
我諗我都真係要放手了

覺得好似我嘅狀況
可唔可以分享下你地仲有d咩係唔夾
等我自己都檢討下

兩個人相處 重要係兩個人嘅愛都係平等
唔係就會出現分歧
如果覺得冇未來 建議早分手算
你都打左咁多野出黎 已經心知肚明架啦

有時真係只係唔甘心
明明知道放手會更好

送句説話俾你同我自己
有啲嘢可以以分手黎解決，就唔好拖到離婚解決

佢唔小心俾你發現？

唔知算唔算
佢玩得好光明正大

我都有發現過，但之後佢俾我log in佢ac

為左滿足你性方面既喜好
好多我以前冇做過既野我都為你試

下一手慘到仆街
條女乜都玩過哂

你真係放棄到？

愛情唔係單機 一味迎合最後只會迷失 辛苦自己

主要都係愛情觀比較唔夾，性格方面大家都好似，可能咁樣先搞到成日嗌交。例如佢心目中既愛情係大家有大家既生活，拍拖只係用黎消磨時間，唔需要太努力經營，一星期見一次食個飯就算，平時都想自己打下機上下網睇下波，唔會特登諗去邊到玩，食咩餐廳，臨訓咪講陣電話算9數，但其實佢都冇乜興趣知我發生既事
覺得唔夾通常都好難繼續落去，我以前就係以為可以唔夾試到夾，但咁樣係冇意思。

你啱啊

你係咪後者

扮新手

未結⋯

扮新手呃下一個
你咁仆街

有時喺度諗搵一個對方愛你多啲定係我愛對方多啲嘅人好呢

你又愛對方 對方又愛你呢種平衡嘅愛情真係好難

同樓主差唔多情況 我地都要好好珍惜自己，共勉之

經歷同樓主差唔多 有時為一個人仆心仆命 以為佢會回心轉意 但到頭來個結尾就係話俾自己知 自己有幾on9 慢慢放低 會過去的

其實愛係有條件，但有時d條件唔係你呢刻可以解決到，
所以你點努力都無用，比如佢想要某種人，而你根本唔係，亦都扮唔到。

最慘你容易受佢影響，當佢指點你，你又好容易覺得係自己做得唔夠，結果佢其實已經開始無feel，而你仲以為做得唔夠多。

我有一次比較深刻既經驗，
當時既女友成日同我講遇唔到岩既人，我都好唔甘心，
覺得佢唔理解我，唔嘗試接受我，我覺得我其實可以。

呢種心情會令你走唔出去，
但其實最痛既係你產生左對自我價值既質疑。

半夜扎醒見到嚟個po真係喊出嚟
我之前條女又係咁 話好鐘意對佢好嘅男友
我自己都係啲鐘意人就會好肯為對方付出
好錫好照顧之類嘅人啦
點知屌你老味條女咩事都攞我嚟出氣
一做得唔好就屌到飛天
成段關係你唔好話啲咩知晒你諗乜
連最基本嘅關心佢都話煩
成段感情我都feel到好似得我維繫緊
佢唔係話咁鐘意我
初時都諗過分手
但覺得咁難得一齊就唔好分
結果最後拖咗好耐分分合合
最後一次分手仲要搞到好難睇
嚟啲故事 只係得一個道理
就係契弟走得摩
關係嚟啲真係雙方嘅野
唔係話你死撐做得好
就會有回報
根本一段關係係好嘅 你係唔洗諗賺蝕嚟個問題
因為對方同你會好自然好舒服
有啲人會話係唔夾所以唔鐘意唔付出多啲
計我話係 因為唔鐘意所以覺得唔夾唔想付出

你令我諗翻起個段 我完全唔係一個男人嘅日子
個排瘦到不似人形 又好唔開心仲要死撐扮冇野
所以奉勸大家 feel到唔對路好走
愛嚟啲要及時 好講timing
唔會等到架

有冇被中出？

其實好多時都係唔甘心自己嘅努力同付出付諸流水，亦因為你係呢段關係嘅所有付出象徵住「一部分嘅你」，而人總係會愛自己，所以你會覺得自己好愛佢
其實可能只係因為「你覺得自己付出左很多」

已經四年唔係咁易接受到

屌講得好撚啱呀
我自己就覺得世界上根本就冇完全匹配完全夾嘅2個人
只係睇雙方願唔願意互相磨合
根本就係因為唔中意
所以唔肯嘗試去磨合去了解
求9其up句我地唔夾就算9數

真 見到呢啲一定已讀不回

我都係4年幾分左
分完會發現天大地大 有得返轉頭想再早啲走

樓主圍爐下好冇
以前我都係咁
後尾我學識付出1/3先
如果對方唔係啲會感恩另一半付出既人
我就會

同埋唔好搵啲好似你個名既男人

臭雞